國務院港澳辦再度批評美國制裁無用並讚揚多名官員表忠 以穩定軍心

國務院港澳辦：美方對中港官員實施制裁註定徒勞
最後更新時間 2020-08-09 20:43

國務院港澳辦連續第二日批評美國政府，對11名中港官員實施制裁，指有關行動是美方在香港問題上政治盤算失算後的一次歇斯底里式的發作，註定徒勞。發言人表示，全國人大常委會制定香港國安法後，美國取消香港的所謂特殊待遇，在國際上糾合一些國家對中港施壓，再到今次所謂制裁，美方的所作所為，完全無視國際法和國際關係準則，是赤裸裸的霸權主義行徑。說穿了真實原因，一是企圖掩蓋處理國內防疫及經濟等問題上的無能，甩鍋中國、推卸責任；二是看到中國政府制定香港國安法，推動香港撥亂反正、重回正軌，深感長期以來費盡心機將香港打造成自由堡壘，對內地進行滲透顛覆、牽制和遏制中國發展的圖謀將要落空，但發言人指，美方這兩個算盤都打不響，中方絕不允許任何外部勢力利用香港，進行危害中國國家安全及香港繁榮穩定的活動。

發言人又表示，高興看到特首林鄭月娥等多名被制裁官員紛紛表示，維護國家安全是光榮而崇高的責任，無懼任何威嚇，繼續竭力服務國家和香港。

原文網址：

最怕你縮

兩邊不是人 要送埋屋企人比共匪做人質

好

最後果段老土到

緊係高興啦
最佳11人全部沒事兒, 無扭計
支銀, 大貓慳返幾十億美金罰款
sor, 夏泡龍同小明好似未出聲, 唔係傾唔掂呀

佢不斷講 等於驚到標尿

尾果2句先係重點
又要再落基本法腐乳炒吓先得

班港共狗官收到主人讚揚會唔會濕晒

不過其實最後都係condom

美國制裁跟本不值一提！你哋做幾多嘢都無用！

驚撚死人地唔知夾緊戲

唔係大聲就好戲呀楊師傅

明明班人篇講稿都係你比

消滅奶共狗

: GOOD DOG

話雖如此，但很抱歉我是一頭港豬，愛國悟性不足，有個問題很想跟駱主任探討：既然制裁原是光榮，那「港區國安法」何故禁止愛國市民遊說外國政府制裁中共官員呢？眾所週知，中共鷹犬從不畏美國惡勢力，對於制裁，只會像林鄭所說，「一笑置之嗤之以鼻」；現在駱主任又公開對香港人說，原來美國制裁證明他們做了該做的事，那麼廣大愛國市民，呼籲美帝繼續給官員頒發「愛國愛港認證」，激勵他們做更多應該做的事，不是很合情合理嗎？合情合理的事，怎麼會不合法呢？懇請駱主任慶祝完畢後，可撥冗賜教！

梁振英，加油！ - 馮睎乾

通常得把口嘅人都係冇料到

有力反制呢

鄭若華為國捐軀 無撚左幾廿億

點呀，無反制就收皮啦

自打嘴巴，又話制裁無用，依家又話穩定軍心，無用架話洗咩穩定軍心

光榮都有兩種，一是為國捐軀的光榮，另外一種是揚威地球的光榮，例如拿諾貝爾獎。